{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145822?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 게스트하우스프랜드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数が予約される場合は、ペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒にいる場合は、ペットが許可されているペンションでない場合は入室を拒否されることもありますし、この場合は払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守して下さることを願い、客室内の施設を利用する際には損害や紛失が発生した場合に宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償責任も負うことになります。 宿泊途中に魚や肉を焼くなどの直火方式は許されず、炊事道具の個人的な使用(グリル、炭、電気/電熱器具など)は禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が生じることがあり、このような場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションでは禁煙客室を提供し、周辺には慶州市内と主要観光地があり、ツアーを楽しめます。 ペンション内では食パン、卵、ジャム、バター、コーヒー、緑茶などを24時間提供し、炊事道具を無料でご利用いただけます。 広い空間で休憩できる空間とPC、インターネット、無線Wi-Fiを利用できるサービスも提供されます。 ロッカーにはスーツケースや荷物を無料で保管することができ、階ごとに男性用と女性用バスルームとシャワー設備が完備されています。 洗濯機も無料でご使用いただけますし、酒類や飲食物を休憩室でお召し上がりいただくことも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が予約される場合は、ペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合は、ペットが許可されているペンションでない場合は入室を拒否されることもありますし、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "客室内の施設を利用する際には損害や紛失が発生した場合に宿泊客が責任を負わなければなりません。また、宿泊途中に魚や肉を焼くなどの直火方式は許されず、炊事道具の個人的な使用(グリル、炭、電気/電熱器具など)は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が生じることがあり、このような場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションでは禁煙客室を提供し、周辺には慶州市内と主要観光地があり、ツアーを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "ペンション内では食パン、卵、ジャム、バター、コーヒー、緑茶などを24時間提供しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "広い空間で休憩できる空間とPC、インターネット、無線Wi-Fiを利用できるサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "荷物はどこに保管できますか？",
            "answer": "ロッカーにはスーツケースや荷物を無料で保管することができます。"
        },
        {
            "question": "シャワーはありますか？",
            "answer": "階ごとに男性用と女性用バスルームとシャワー設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "洗濯機も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "休憩室で飲食物は持ち込めますか？",
            "answer": "酒類や飲食物を休憩室でお召し上がりいただくことも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 625
    }
}